msgid "Admin"
msgstr "관리자"

msgid "Log out"
msgstr "로그아웃"

msgid "Wallet"
msgstr "지갑"

msgid "Deposit"
msgstr "예치금"

msgid "Send to Wallet"
msgstr "지갑으로 전송"

msgid "How to buy"
msgstr "구매 방법"

msgid "Buy tokens from deposit"
msgstr "예치금에서 토큰 구입"

msgid "Token count"
msgstr "토큰 수"

msgid "Bonus"
msgstr "보너스"

msgid "Total"
msgstr "합계"

msgid "Spend all funds in your account to buy tokens"
msgstr "계정의 모든 자금을 사용하여 토큰을 구매하십시오."

msgid "Buy"
msgstr "구매"

msgid "Tokens amount"
msgstr "토큰 금액"

msgid "Payment currency"
msgstr "결제 통화"

msgid "Get payment information"
msgstr "결제 정보 얻기"

msgid "Make a deposit"
msgstr "예치금 입금"

msgid "Buy tokens"
msgstr "토큰 구매"

msgid "Get payment address"
msgstr "결제 주소 받기"

msgid "Referal link"
msgstr "추천 링크"

msgid "Referral link"
msgstr "추천 링크"

msgid "Copy"
msgstr "복사"

msgid "Token sale starts in"
msgstr "토큰 판매 시작 날짜"

msgid "Show"
msgstr "표시"

msgid "Your reward amounts to {0}% of all tokens purchased by your referrals."
msgstr "귀하가 보상 받을 금액은 귀하의 추천으로 구매된 모든 토큰의 {0}%입니다."

msgid "Deposit will appear on your account only after a few block confirmations. It can take from 10 minutes to 2 hours or more, depending on your payment method."
msgstr "예치금은 블록확인을 거친 후 계정에 표시됩니다. 결제 방법에 따라 10분에서 2시간 이상 걸릴 수 있습니다."

msgid "Go to your wallet account and send money to the showed address. Please make sure that your deposit exceeds the minimum purchase amount."
msgstr "지갑 계정으로 이동하여 표시된 주소로 송금하십시오. 예치금이 최소 구매 금액을 초과하는지 확인하십시오."

msgid "The subsequent change of wallet address is possible only through the administrator."
msgstr "이후의 지갑 주소 변경은 관리자를 통해서만 가능합니다."

msgid "Sign in"
msgstr "로그인"

msgid "Enter wallet address"
msgstr "지갑 주소 입력"

msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

msgid "Unknown"
msgstr "알 수 없음"

msgid "Forgot password"
msgstr "비밀번호 분실"

msgid "Sign up"
msgstr "등록"

msgid "Phone"
msgstr "전화"

msgid "Full name"
msgstr "전체 이름"

msgid "Age"
msgstr "나이"

msgid "Country"
msgstr "국가"

msgid "Repeat password"
msgstr "비밀번호 반복"

msgid "I am not USA or Singapore citizen"
msgstr "미국 또는 싱가포르 시민이 아닙니다"

msgid "Password restore"
msgstr "비밀번호 반복"

msgid "Restore"
msgstr "복원"

msgid "Remember the password?"
msgstr "비밀번호를 기억하십니까?"

msgid "Goodbye"
msgstr "안녕히가십시오"

msgid "Hello."
msgstr "안녕하세요."

msgid "You have been registered on the"
msgstr "귀하는 등록되어 있습니다"

msgid "To recover the password, click on this link"
msgstr "비밀번호를 복구하려면 이 링크를 클릭하십시오"

msgid "Your login"
msgstr "귀하의 로그인"

msgid "You was request password restore at"
msgstr "비밀번호를 요청했습니다"

msgid "You new password"
msgstr "새로운 비밀번호"

msgid "Check you email for verification code"
msgstr "이메일에서 인증 코드를 확인하십시오"

msgid "Ooops! User already exists"
msgstr "죄송합니다! 사용자가 이미 존재합니다"

msgid "verification email"
msgstr "확인 이메일"

msgid "User with same email already registred"
msgstr "동일한 이메일을 가진 사용자가 이미 등록되어 있습니다"

msgid "Password confirmation doesn't match Password"
msgstr "비밀번호 확인이 비밀번호와 일치하지 않습니다"

msgid "Account verified. Use you login data for sign in"
msgstr "계정이 확인되었습니다. 로그인을 위해 로그인 데이터 사용"

msgid "Incorrect email or password"
msgstr "유효하지 않은 이메일 또는 비밀번호"

msgid "User not verified. Check you email."
msgstr "사용자가 확인되지 않았습니다. 이메일을 확인하십시오."

msgid "restore email"
msgstr "이메일 복원"

msgid "Restore code sended to Email"
msgstr "이메일로 복원 코드가 전송되었습니다"

msgid "new password"
msgstr "새 비밀번호"

msgid "We send you new password to email"
msgstr "귀하의 이메일에 새로운 비밀번호를 보냈습니다"

msgid "To confirm the registration, click on this link"
msgstr "등록을 확인하려면 이 링크를 클릭하십시오"

msgid "Accept"
msgstr "수락"

msgid "User"
msgstr "귀하의 추천"

msgid "Registration date"
msgstr "등록 날짜"

msgid "Tokens"
msgstr "토큰"

msgid "Empty"
msgstr "비어 있습니다"

msgid "Save"
msgstr "저장"

msgid "Name"
msgstr "이름"

msgid "Profile"
msgstr "프로필"

msgid "Old password"
msgstr "이전 비밀번호"

msgid "Repeat password"
msgstr "비밀번호 반복"

msgid "Save new password"
msgstr "새 비밀번호 저장"

msgid "Account"
msgstr "계정"

msgid "My"
msgstr "나의"

msgid "Password updated"
msgstr "비밀번호가 업데이트되었습니다"

msgid "Account updated"
msgstr "계정이 업데이트되었습니다"

msgid "New password"
msgstr "새 비밀번호"

msgid "Your referals"
msgstr "귀하의 추천"

msgid "Your referrals"
msgstr "귀하의 추천"

msgid "Current time"
msgstr "현재 시간"

msgid "The end of the stage in"
msgstr "단계 마지막"

msgid "The balance is indicated in conventional units equal to the US dollar"
msgstr "잔액은 미국 달러와 같은 기존 단위로 표시됩니다"

msgid "Incoming transactions"
msgstr "수신 거래"

msgid "Amount"
msgstr "금액"

msgid "Date"
msgstr "날짜"

msgid "Currency"
msgstr "통화"

msgid "Email"
msgstr "이메일"

msgid "Sign in with"
msgstr "로그인"

msgid "Bad email"
msgstr "잘못된 이메일"

msgid "Please enter your email to continue"
msgstr "계속하려면 이메일을 입력하십시오"

msgid "Continue"
msgstr "계속"

msgid "Invalid email"
msgstr "유효하지 않은 이메일"

msgid "Two-factor Authentication"
msgstr "이중 인증"

msgid "This code will be used to sign in to your account."
msgstr "이 코드는 귀하의 계정에 로그인하는 데 사용됩니다."

msgid "Activate"
msgstr "활성화"

msgid "Deactivate"
msgstr "비활성화"

msgid "Please, input code from app for continue."
msgstr "계속하려면 앱에서 코드를 입력하십시오"

msgid "Code wrong. Try again with new correct code."
msgstr "코드가 잘못되었습니다. 새로운 올바른 코드로 다시 시도하십시오."

msgid "Two-factor Authentication successfully enabled."
msgstr "이중 인증이 성공적으로 활성화되었습니다."

msgid "Error while activating two-factor authentication. Please contact us."
msgstr "이중 인증을 활성화하는 동안 오류가 발생했습니다. 문의하시기 바랍니다."

msgid "Two-factor Authentication successfully disabled."
msgstr "이중 인증이 성공적으로 비활성화되었습니다."

msgid "IError while deactivating two-factor authentication. Please contact us."
msgstr "이중 인증을 비활성화하는 동안 오류가 발생했습니다. 문의하시기 바랍니다."

msgid "Please, input you password for continue"
msgstr "계속하려면 비밀번호를 입력하십시오"

msgid "Please enter 2FA security code"
msgstr "2FA 보안 코드를 입력하십시오"

msgid "Send"
msgstr "전송"

msgid "Wrong password"
msgstr "잘못된 비밀번호"

msgid "Code wrong. Try login again."
msgstr "코드가 잘못되었습니다. 다시 로그인하십시오."

msgid "User not exist."
msgstr "그런 사용자가 없습니다."

msgid "Login error. Try again later."
msgstr "로그인 오류. 나중에 다시 시도하십시오."

msgid "Code wrong. Try again letter with new correct code."
msgstr "코드가 잘못되었습니다. 새로운 올바른 코드로 나중에 다시 시도하십시오."

msgid "Enable two factor"
msgstr "이중 인증 활성화"

msgid "Scan this QR code with you Google Authenticator app on you mobile phone (download for {0} or {1}). Once scanned you will be presented with a random 6 digit number. Enter that number below to finish the setup process."
msgstr "휴대 전화에서 Google Authenticator 앱으로 이 QR 코드를 스캔하세요 ({0} 또는 {1} 용 다운로드). 스캔하면 임의의 6자리 숫자가 표시됩니다. 이 번호를 입력하면 설치 과정이 완료됩니다."

msgid "If your phone does not support reading of QR codes, enter the code in the application, which you see below."
msgstr "휴대 전화에서 QR 코드를 읽을 수 없는 경우, 아래에 표시된 코드를 애플리케이션에 입력하십시오."

msgid "Very important!"
msgstr "매우 중요합니다!"

msgid "Keep this code: write it on a piece of paper or remember it. Only with this code will you be able to restore access if you lose your phone or remove the application from your phone."
msgstr "이 코드는 종이에 적어 두거나 기억해두십시오. 이 코드만 사용하면 휴대 전화를 분실하거나 휴대 전화에서 애플리케이션을 제거한 경우 액세스 권한을 복원할 수 있습니다."

msgid "Code from app"
msgstr "앱 코드"

msgid "Login attempts history"
msgstr "로그인 시도 기록"

msgid "IP"
msgstr "IP"

msgid "User Agent"
msgstr "사용자 에이전트"

msgid "Successful"
msgstr "성공"

msgid "Yes"
msgstr "예"

msgid "No"
msgstr "아니오"

msgid "Currencies rate"
msgstr "환율"

msgid "Name"
msgstr "이름"

msgid "Symbol"
msgstr "기호"

msgid "Price, usd"
msgstr "가격, 달러"

msgid "from CoinMarketCap"
msgstr "CoinMarketCap에서"

msgid "KYC"
msgstr "KYC"

msgid "Start"
msgstr "시작"

msgid "KYC successfully passed"
msgstr "성공적으로 전달됩니다."

msgid "Previous attempt KYC failed: "
msgstr "이전 시도를 실패했습니다."

msgid "Pending KYC status."
msgstr "대기 중인 KYC 상태."

msgid "Unable to start identification. Please contact us."
msgstr "신원을 확인할 수 없습니다. 문의하시기 바랍니다."

msgid "Editing account data is not available after KYC passing"
msgstr "KYC 전달 후에는 계정 데이터 편집이 불가합니다"

msgid "Back"
msgstr "뒤로"